個悶字係門字加個心字 係咪因為一顆想出街嘅心被困在門後

係

你係弱智

閪呢？

應該係除非唔係

好似好有道理
但係冇gif

咁閪字呢

唉

守龍 估一個字

個閪字係門字加個西字 係咪因為有一個想俾人屌嘅西被困係門入面

係，gif?

唔知你up乜 但支持

你話係就係

有道理

你解釋下

純文字個意景唔係高啲咩

閅

小朋友出唔到嚟

閃

純文字討論

lv唔同

u un?

都真 我高你咁多

意景唔同 你着眼喺人嘅軀殼 我着眼喺人個心到

...

我係閉

有料

𨳒𨳊𨶙𨳍閪

 絲打

出唔到tim

你終於g道我同你唔同level呢

冇gif
拉

咁闁字呢？

好安全

悶

閿 有咩玩

睇寒蟬

咩嚟

只要用力喺門外一腳犀開對門
咁條囡就係你㗎啦

講友情同愛嘅動畫

有冇啲係性同愛